# FastApi Test Task

## Описание проекта

Данный проект необходим для просмотра пользователями (сотрудниками компании)
конфиденциальных данных о своей заработной плате.
Для этой цели реализован механизм авторизации по username и password.
После авторизации пользователю выдаётся уникальный token, который действует в течение 30 минут.
Маршрут по которому размещены сведения о зарплате авторизированного пользователя
доступен только при валидном token.
Сведения о зарплате других сотрудников этому пользователю не доступны.

Также выполнены маршруты для создания пользователей, записей в зарплатной ведомости и их просмотра.
Однако эти маршруты не имеют защиты и приведены здесь для удобства проверки работоспособности программы.

## Установка и запуск

1. **Перейти в папку с проектом:**

    cd salary

2. **Установить зависимости и активировать виртуальное пространство:**

    poetry update
    poetry shell

3. **Запустить сервер:**

    uvicorn salary.main:app --reload

## Функционал

В браузере необходимо перейти на страницу документации проекта по адресу [http://127.0.0.1:8000/docs](http://127.0.0.1:8000/docs)

Здесь представлены следующие маршруты:

1. **GET /salery Read Salery  - "Просмотр текущей зарплаты и даты повышения"**

    Это защищенный маршрут поэтому для получение сведений необходима авторизация по username и password

2. **GET /salery-list Read Salery List - "Просмотр зарплатной ведомости"**

    Этот маршрут доступен без авторизации

3. **GET /users Read Users - "Просмотр списка сотрудников"**

    Этот маршрут доступен без авторизации

4. **POST /users/ Create User - "Регистрация сотрудника"**

    Этот маршрут доступен без авторизации

5. **POST /users/{username}/salary/ Create Salary Item - "Создание записи в зарплатной ведомости"**

    Этот маршрут доступен без авторизации
  